艾殊利高爾 vs 拿姆

近年最攻守平衡的世界頂尖閘衛

正評 艾殊利高爾
負評 拿姆

華西

冇諗過a高拋個doub

艾殊利楊格

摩蘭奴，佳尼

Cole 攻強好多喎巴打

左楊右華

艾殊利高爾

因為速度勝於一切

記得當年高登有人話拉芬拿都勁過拿姆

A cole 全盛邊有得輸

阿記時期就係

喺車臨尾防守好撚癲 尤其歐聯嗰屆

除左攻守
仲贏多招護空龍

護空龍呢招已經夠屈

對巴塞嗰下護空門

個陣成隊車路士後防都識護空門呢招被動技能

依家

依家辣殺

佢防守好唔係淨係因為護空門
臨尾嗰幾年連啲企位 意識 同埋防守技巧都好強

A高封傳中既企位真心勁
好多次都閘到個波

艾夫華都無 ?

無護空門

拿姆underrated得好交關，真心配服一個身體條件咁撚差既球員都可以踢得咁勁

如果佢速度快返d真係唔講得笑

仲要無埋熱血飛剷擋球

A.Cole真係頂級

果陣拿姆未算全盛啵
而且果陣既T9真係勁到唔係講笑😂😂

華西達美安勁d

已正評

Acole好似係護空門最多既後位

好似A高去踢銀河係好低人工
btw佢地一左一右就係無得輸

acole係我心目中最強左閘

A高當年打到牙朗無哂信心 先避走皇馬

護空龍其實好講位置感，唔係隨隨便便企係個龍到就護到

所以真心覺得a高勁

果陣拿姆岩岩上位 對個全盛神鋒俾佢爆開有得比?

睇佢封球皇就差唔多

evra同cole爭好遠

連迪路夫

呢個岀色

btw a.cole應係英唯一可以去英超外頂級球會都可穩打正選既球員

🤦🏻

無華西楊格呢個POST 得啖笑

回塘回得太勁，依家喺mls都踢唔好

最有印象當年d護空門

其實係咪得我覺得佢癈

15秒兩黃一紅
btw都繼續有護空門

艾夫拿勁d喎

碧咸 麥馬拿文 e d 真係打過外國頂級球會wo，有d 未打過，例如林伯,謝4,Terry,舒利亞......都會係正選啦